是頹午 魚香茄子蘿蔔牛腩牛肉炒菜飯

三餸飯 太肚餓岩岩個肚打鼓
全部餸都好食 但啲汁撈亂哂就
$43蚊 算係咁啦

想知兜汁撈到咩味

蘿白牛腩汁個味 重啲

啲汁撈埋一齊先正，在加落個飯到

再